{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=492&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동성로 사보이"
    },
    "text": "予約時に料金変更がある場合があり、午前4時まで未入室の場合は払い戻しなしでキャンセル処理されます。 連絡が可能であれば待つとご案内し、部屋2名基準で入室可能であり、追加人数につき1万ウォンの料金がかかります。 駐車場は内部駐車場が満車の場合、外部駐車場をご利用いただけます。 外部駐車場はサボイホテルの向かい側の赤い遮断棒のところに位置し、ホテルまでお電話でご連絡した後、ご入場ください。 事故発生時、ホテルは責任を負いませんので、1台ずつ通過してください。 全体駐車施設は30台あります。 最寄りの地下鉄駅は大邱駅と中央路駅で、徒歩それぞれ2分と3分の距離に位置しています。 宿の近くには大邱薬令市まで徒歩2分、中央路駅と北城路駅まで徒歩3分、東城路通りまで徒歩5分、大邱駅まで徒歩5分、大邱野球場まで車で5分、大邱オペラハウスまで車で5分、達城公園まで車で3分、東大邱駅まで車で2分、東大邱高速ターミナルまでは車で2分間の距離に位置しています。 客室の内部施設は、特定の客室をご利用になる際には、事前にフロントまでご連絡ください。 新館には低仕様のPCがなく、週末と祝日には選択不可能でランダムに割り当てられます。 フロントおよびすべての客室は禁煙です。 午前4時までに入室されない場合は払い戻しなしでキャンセルされますので、ご連絡いただければ入室のお手伝いをさせていただきます。 全客室は2人基準料金であり、追加人数につき1万ウォンの料金が発生します。 追加料金は現地決済のみ可能です。 ただし、パーティールームは4名基準です。 各部屋につき台駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのキャンセルポリシーは何ですか？",
            "answer": "予約時に料金変更がある場合があり、午前4時まで未入室の場合は払い戻しなしでキャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "部屋の追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、部屋2名基準で入室可能であり、追加人数につき1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合、外部駐車場をご利用いただけます。外部駐車場はサボイホテルの向かい側の赤い遮断棒のところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには大邱薬令市、中央路駅、北城路駅、東城路通り、大邱駅、大邱野球場、大邱オペラハウス、達城公園、東大邱駅、東大邱高速ターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設について教えてください。",
            "answer": "特定の客室をご利用になる際には、事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、フロントおよびすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "午前4時までに入室されない場合は払い戻しなしでキャンセルされますので、ご連絡いただければ入室のお手伝いをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "追加料金は現地決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの人数制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームは4名基準です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "全体駐車施設は30台あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 414
    }
}